訓唔著 你問我答

好攰但訓唔著真係好煎熬

屋企廚房幾大

夠用

咁就好

打個飛機就瞓得著啦

屋企用電磁爐定明火爐？

嚟緊m

聽日想食咩

點解佛教徒全部都係哂北半球？

電磁爐 + 電陶爐
Btw 電陶爐好撚廢唔知邊個發明

生蛇痕到hihi 訓唔到

粟米肉粒飯

喃嘸阿彌陀佛

係有D料到

我濕診搽緊隻無類固醇cream好好

狗糧都食

希望幫到你

多謝你

要幾點起身？

咩事瞓唔著

我都訓唔著
醒左訓唔返 已經個半鐘喇
想死

唔洗客氣
我明果種痕到炆既感覺

10點左右

將要迎接新生活嘅不安
已經成個星期都天光先訓了

傾吓計

就黎結婚？

唔係 但係最近拒絕左求婚

而家就想食 餓了

準備分居搬返出黎住？

仲穩定交往緊 覺得未係時候行去下一步姐

新生活唔關感情事

係 所以煮個杯麵先

合味道變咗好多
好懷念以前嘅味道

我都好肚餓

聽日仲要返工

唔係聽日啦 幾個鐘後就返工啦

轉咗工？

多謝你關心
不過唔係 年紀大8年無讀書突然重返校園進修姐

人大左姐
真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

真係咩
你而家中唔中意吃苦瓜

我都好攰 但都係訓唔著

傾吓計
個腦諗緊咩

諗緊好多野
試咗好多次都訓唔到
諗緊食唔食藥好

我有朋友都叫我食藥訓
其實都好 有時唔好咁怕藥物

明明我完全無咩煩緊
點解

可能心底𥚃有呢

我都係 但有時又怕之後會太依賴藥
今晚飲完酒都係訓唔到

無 好正常咁生活緊

未食就怕 我就唔會囉
我都幾相信失眠係過渡性
好似感冒咁 食粒藥紓緩下令自己舒服啲
下次再感冒咪再食粒藥囉

咁可能你精神比你想像中強大
一日訓少少就可以精神好耐

都啱
如果過多陣仲訓唔到就去食啦

希望你好快可以改user name

好似用咗應該有一年
有時係有心事有時係慣左日夜顛倒 所以失眠

係掛
好少食 人地叫左都會食幾塊

明呀
唔好咁介懷自己一日訓到幾耐同幾點訓
反而仲大壓力
唔眼訓咪傾下計囉

唔同年紀做同一樣野會有唔同感受
既來之則安之
何況
都無野好輸啦
以前讀書係被逼
依家係自己選嘅路
咩理由都好
試下享受返當年嘅青春
諗返以前做呢樣野時嘅快樂
會容易接受好多

細個嫲嫲成日煲苦瓜湯
而家佢連落街買餸都無乜力了

多謝你
其實正能量好重要呀
而家咁多人抑鬱就係因為太易接觸負面野
好需要你呢啲肯去主動比正能量人既人

多d去佢屋企探佢
珍惜時光

講得好
等我過2日煲返個苦瓜湯拎上去同佢飲先

You’re welcome
其實將心比己
當局者迷姐
呢啲野係人都識講
只係自己一個諗會好孤獨唔可靠
經其他人把口好似可信得多
別人一句說話其實已經係好好嘅強心針
畢竟人都是怕孤獨的

識煲湯咁叻!

仲係訓唔著
食咗粒藥 希望訓到
諗緊book唔book張機票過2日走 好想抖下

曾經好抑鬱過
有過怕我孤獨又唔怕我厭佢煩既人一路陪住我
一路比我知道呢個世界原來無我諗到咁負面
所以好感激有人肯企喺人地角度去關心人

臨訓前煲咗螺片豬骨湯 轉頭起身可以飲

唔介意嘅可以講下咩事
利申慣左晚上失眠/夜瞓有6年
可以當分享下
唔使咁大壓力

想做就做囉
無野會後悔嘅

唔知點講 但都係關學業同愛情
我係有時冇野煩又訓唔著 有煩惱更加訓唔著

我當初係發生咗啲野
自己一個人忍住到成件事過哂去
所以已經睇好多野都好淡
得之我幸 不得我命
唯有副作用係從此人生無哂動力

我當年同時發生一單野
係影響哂呢2樣野
買二送一嘅 係健康

動力呀
其實我都無乜咖
搵吓囉 搵到咪去試吓囉
成世人 想過得令自己開心啲

羨慕你
我仲摸索緊
但時間唔等我
我屋企人都唔等得
我諗都係時候腳踏實地營營役役

加油
我要扮訓著了另一半差唔多起身廢事佢擔心
有緣再傾

平時都有煲開?